【狗仔豬仔icon 實在太正】建議出夠12生肖icon

狗豬都出左
建議順序之後出埋之後個10隻：鼠牛虎兔龍蛇馬羊猴雞

我愛你，連仔

相比以前高登個仆街冚家剷打靶仔林早洩，你真係聽到民意

一年出一個都夠
12年後再review

貓呀 我要貓呀

我要高清豬 sticker

強烈要求連仔加設Telegram Stickers

求豬Wts Sticker

你真係唔識嘅喎

aggger

起格先正

下年係老鼠

我要賤格咸濕玩laser嘅老鼠仔